[前四夢碎] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

werner 冇得救 夏天好快d躝

玩完！

多謝撚狗

笑嘜撚
唔係佢前幾月係咁輸，而家使撚追得咁辛苦

無哂失分空間 唔係玩完係乜

都話椰子無態 火撚屌

油王炒人未

係時候要勞煩老人家了

又響...

又碎唔到

杜狗！

前四夢碎係指其他隊？

下體碎了

贏歐聯使撚前四

過兩日準備歐聯都收埋皮
馬體會full 添實反cup

#993

杜狗蜜月期已完

估唔到係拉開佐下面最接近既3隊一分

美隊巴真係人生贏家，又有一萬蚊袋

死仆街黎，諗起就嬲，有錢收又有女屌，仲要一屌就屌三個，講俾你聽就三個，收收埋埋食到腳都軟埋

已成廢人

又一萬晚又三台妹同床

見到上個po標題就想屌你老母
你老幾呀？杜狗？

沵擺咁多心機去簽CA

一萬蚊！過夜！

Would have been our insigne

沙爹教而家班後生仔季季g/a起碼雙十

we need Sarriball

Matthew真人

你老幾呀？？？

支持即炒用Barry蛇
一失波再炒搵泰狗
無限蜜月期
一定攞緊歐聯

本身拉多2分差

迎接尾4場之前拉開唔到6分以上死硬

對鏝基本上當輸
仲要對阿狗又失3分

對閪咸嗰場好關鍵

又冇得踢！！

杜狗上任後未輸過都算係咁
12月果段崩盤真係影響太深

條友仲要叫megu megu fire

前人d 屎要後人幫手執
最尾四場 真．地獄賽程

當比撚蛇交下學費

主場比馬體反cup，呢度d清應該會痴晒線，仲要比人抽洗左2億

沒有林柏特的第48天 天氣（晴）

有冇巴打掛住我？

然後足總盃幫錫菲聯起機

一星期盡失兩盃

to haaaaland
no bullshit
sign the fucking contract

我有哂心理準備 當係最後一場歐聯去睇

下體會教我哋點踢波

RIP

對列狗都踢到咁失魂

我覺得馬體會如果抄列狗呢一場嘅踢法
至少炒我哋三四球

Megu megu fire

最尾一場作客對維拉…

有前四無盃都ok嘅
今年都係俾杜賊試
下年先係發力嘅時候

乜巴狗咁撚串

抽洗2億根本on9
賣夏神一億
Transfer ban一年
根本用番2億買人好正常
計番netspend根本得啖笑

渣古未入都已經係後面拍手

迪馬利亞比賽中收到家人被暴力脅持消息

癡撚線

嗰日根本有分落袋要偷笑

以為會唔入
通常title 咁講都係會柒

Mendy mvp

仲有龍門框

比咩人抽兩億
呢度自己啲人都唔理真膠假膠自抽兩億大軍

依家已成廢人

波台班圍爐狗都幾撚柒無恥
睇波有人叫口號就衝出嚟叨光，話波台做實事

理大圍城真係播唔到

我哋買未來
唔care一時成績

都預撚左啦
呢家打壓到咁撚樣

我哋買嘅未來就係賣走佢哋

頭三場應該又係妹下妹下和波

我估會輸比永昌官

開post嗰個五毛嚟 記得佢個名

文匯狗唔出聲都可能播到
出完就冇得播，而家文匯惡過港共

一人一次啦
不過兩下都係對面射

預左啦 而家港共支那無分別
本身批左可以做商業放映

下場原來阿妓對西咸

會唔會又做多次攔路狗

囡囡得十個踢七十分鐘都搞掂下體
賭sir 搞唔掂唔該即lan

Marquinhos' dad was punched by robbers in the face, ribs and thorax during a burglary of the PSG captain's house in Paris last night - the player's father & his 2 daughters were temporarily locked in a dressing room.

嚟倫敦啦

安 plz save us

RJ咪又係比人爆車

袋仲要踢u21

Welcome Hazard Oscar

疤啲轉會操作真係睇到我好撚呆
簽個高齡文員

有回傭啩

英撚前場大把人 翼位邊夠 sterling sancho grealish foden爭 你睇個隻綠木都係踢u21

走緊蛆果啲高齡免簽系列

呢家度度都勁撚窮
又要養住成班高人工既球員

grealish中遊版世三，btw唔係傷左咩

Welcome 牙朗！！！我地最需要呢D把握力好嘅前鋒

疤d轉會不嬲on9

當留美斯掛

Fire！

講初話so9老趕佢走
之後簽番一樣大既阿古獸

Summer Transfer Window
To buy
Haaland / Ronaldo
Delay / Ullm
Hamiki
Sancho / Hazard

To sell
Kepa
Zouma
Pulisc
Azp
Giroud
Abraham
Ziyech

阿古獸年紀大仲要玻璃底
人工又唔會低 真係唔知jm9

疤塞電競部要人

Kepa可以專心同Lollipop切磋啦，佢喺西班牙國家隊個後備位比白粉個Robert Sanchez取代

曲直難分

講定先 德國人全部都係杜狗契仔
所以某人就算一世都入唔都波都會重用

利申鈀

以前迪斯拿同基拿都係咁？

🚨| It seems like Eden Hazard has some physical problems again.
@carlitosonda

睇嚟佢真係成個生涯最黃金嘅時間畀晒垃圾車

可能唔係某部位傷咁簡單
係咪身體系統出問題

杜蛇上任之後和果4場有3場Timo都係後備
on9先反唐

Hazard

蝗健身system有問題
成隊玻璃

回家養傷啦 相信賣下波衫都會賺返嘅

夏狗滾回車路士吧
學巴利咁借一年

G持

應該話德甲人 自膠
達斯拿叫表現唔錯 基拿人肉地雷都成日有得出

無位俾佢踢

珍 反唐都是on9

夠膽死傷到主力加後備都唔夠人

返到黎就fit架啦

後備果三場都失分

多d上嚟研究下，你地應該比我地更熟杜sir

聽講疤狗請文員？
我哋有貨

車狗咒古圖斯啲衰嘢全應驗曬落夏狗到

有得食burger就勁架啦

依家杜sir新project係要踢番起Kai同美隊，暫時雲狗同袋狗又要坐番後備席先

佢地情迷30+

啱
搞到我哋幾年無好龍門
唔駛還咩

飲水同牙銘
50M打包

疤近年追過最高質既球員已經係安仔

今個星期先含完獌狗 咁快就要幫阿狗含

世三走左就冇人識造波 回家吧

Bale又係傷到仆街，返嚟都起到機
世三都得

又死一件

7-0

寧願踢番起椰狗都唔用美國狗啦

7-0, 有無VAR

60m 痴心情長劍

聶德權：疫苗必須盡量用好它，否則有疫苗供應及接種中心，但疫苗用不上，都是全社會共同要負的責任。

加埋牙衣已經成億咁就射左落海

安囝係支奴嘅貢獻 遠遠比60m大

就嚟反超武肺死既人

漢堡特又傷 皇馬想點撚樣

叫班冚家鏟一人打夠20支

想問吓 包膠約高其實賣斷咗未

特區官員同足總FA空難死

未

踢英超高強度咁多都冇咁多傷
一次半次都話 而家咁睇點都覺得鍠有問題

唔知係佳仔去台灣先定係打科興既人拎到錢先呢

夏狗出咗15分鐘，又整親條腰

好慘

兩年還返曬咁多年嘅傷

520k周薪

睇車咁多年 一路覺得夏神好識揀波踢
尤其歐國 世盃前既球季 錫身錫得好明顯

夏神一返倫敦就會健康

巴爾都健康仲有返神力
世三都得

妓嗰隻比比仲好笑...

錫身得黎都交到貨，唔會好似而家咁，長期受傷
佢而家真係留低一份心意

希望夏神可以回家！！期待你返到黎之後健健康康！！

應該英國啲硬水有神力

Hazard 免費回家吧
下季讓返件10號比你著

蝗冇請健身教練？ 咁撚樣都得？

今季勁左好多啦 佢有能力再上
力架冇乜腦就死症唔計

屌 felix好撚好笑

笑撚死CCTVB即刻撲出來請幾條2打6幫毒針維穩

阿狗經典贏波之後嘅嘴臉

M底

佢jm9

頭髮換力量
所以火清先咁好打

平時我都認同你
但呢個難啲 fit既美隊真係好撚好用

美隊係咪飲錯生髮水生咁多鬚廢到咁

megu megu fire

錫菲聯慘撚到 比猁狗水撚咗買條廢柴間接降班

有幾撚慘抵撚死

比錢猁狗洗買條廢柴

當買個教訓啦
英超好多呢啲騙局

倒不如幫襯下我哋 人靚貨正

我哋pr唔夠
唔識包裝

包輸定切

有般茅前車之鑒仲要同黑店買人

咁樣好難唔易傷
夏神以前應該真係有專人跟，開季肥都好快收到身，冇咁易傷

阿姨23m

世三再留喺鍠
真係驚佢變卡蘇拿
差啲又一世行唔到路

切落下游做正選其實交到貨
下年仲有英冠殺手咸比你揀

多蒙特自帶體系神射手仲唔夠？

呢個原本有水魚肯接貨
唔知話我哋唔想行惡定唔識呃人好
錢都唔要就咁拒絕咗 收返嚟自用

做好人有咩用 呢個加安哥夾埋120m唔見咗

仲有傳奇巴

年年都借/賣青訓出去做攔路虎

我車不賣水貨

最後佢地成季都唔識入波
只係入我地

今年乞兒頭 切 包輸 Gallagher 碧都冇

加子助攻逼和獌

傳奇卡希爾

回家吧

Rhian Brewster £23.40m
Dominic Solanke £19.08m
Danny Ward £12.60m
Jordon Ibe £16.20m

利記黎講 呢四單真係神deal
全部都廢過廢人

講起賣人，唔知黎緊呢個轉會窗會賣得出幾多件廢人

Emerson
Charly Musonda
Tiemoué Bakayoko
Ross Barkley
Michy Batshuayi
Kenedy
Davide Zappacosta
Victor Moses
Danny Drinkwater

切狗 Tomori Sarr 我都幾肯定有隊會肯買 係睇啱唔啱價
但我以上個list個班又廢又高薪 真係唔覺得有球隊肯接貨

痢唔好害人啦
高價賣垃圾俾人害到人降班
良心過唔過意得去呀

佢地高價賣到啲廢人出去係佢地叻仔
我恨不得一次過清哂班廢人走

依家巴仔都分分鐘收唔到買入價
Ayi呢啲高薪垃圾 標15m都唔知有冇隊要

願意用
包書阿姨搭十件垃圾
換夏神回家

迪馬利亞係英國都被人爆過格

和列斯嘅問題所在

認真 借番嚟打一季

我地幫世三玉莖重生

你諗下點毛囊重生好過啦

真禾特 come 港超了

嚟緊幾場可以爬頭

反唐正on9

好撚惡

點解咁多人迷美隊

Fit嘅椰狗一定好用過美國狗

買到勁過fit嘅美椰先接受放人 揸住啲錢冇用就係咁解

夏蘭特
夠勁未？

美國狗即刻躝

買到先接受放人ok?

同埋依家前場都爆哂人
我覺得放走美國狗，都唔太影響到前場深度

正選
Werner Kai Mount

後備仲有 Ziyech CHO Giroud
我都唔計譚狗啦

拎舊錢去補中場/中堅好過啦

我覺得可以俾機會佢哋到季尾 踢唔起兩個可以一齊走

椰狗依家賣出去 頂盡收得番30m
美國狗仲有潛力可以sell下，收番65m都仲有機會

65m一野轟落去Camavinga度仲好啦

我覺得兩個留一個

襯美國狗仲可以sell潛力，就快快手賣啦

65m買條撚

Camavinga 65m 點會買唔到

鍠啲新聞source 起碼80m

頂盡75m
疫市之下 無可能賣得咁貴

如果有大球會想要佢
佢即刻遞紙走人啦

不過唔斟酌價錢

我純粹覺得依家前場爆人
賣美國狗
拎舊錢去買中場/中堅係最好嘅選擇

咁不如再執隻賀夫曼 平平哋10m

泰亞高原來欺世盜名咗咁耐
一離開拜仁呢個confort zone就即刻現形

嫌前場唔夠人？

夏天前場目標得一個
Haaland
佢肯嚟嘅
就算要出100m都要買

中埸

Emerson
Charly Musonda
Tiemoué Bakayoko
Ross Barkley
Michy Batshuayi
Kenedy
Davide Zappacosta
Victor Moses
Danny Drinkwater

成日都話要賣咗人先買人
我比定個心理準備大家
以上呢個list好大機會係全部都無隊肯出錢買
最後又係求其外借出去算

Zappacosta Drinkwater Musonda
呢三條廢人
分分鐘零轉會費都唔會有人要

多標左150m 夠錢就賣

Hoffman打翼架
今季就算有客串打中場 都唔係Jorginho Kovacic Kante呢類中場中

零轉會費都有賺
呢度人工加埋都除時係一隊中下游英超隊人工

諗諗吓都係賣CA都係不了
過多幾埸狀態好番佢拎條撚塞住你把口啦

前場3個都係主打無球跑動會好難破密集，點都要有個上到腳，咁先拉扯到對面防線。對面man mark做得好，你走位幾叻都會有個死跟你。但當你有球員做到單對單過人，對面就要用兩三個去mark，隊友先會有空位。

態沉係事實，但普狗比到既單對單威脅、包夾下交斜線，全隊冇第個做到，佢已經係現有人腳下既local optimum。當然，如果話sancho換佢咁我一定制，又可以比車撞。

Sorry 呢個list部份球員零轉會費都難啲有人要

Emerson可以躝番意甲
Ayi都留唔到係英超
巴仔廢到維拉都無正選

呢個list最有希望賣得出反而係Kenedy
但收得番5m都偷笑

如果遮住個球會名黎賣應該好多都有d價
車賣d二三線人永遠要賤賣

講單對單威脅 我覺得CHO都可以做到 但現時嘅佢同全盛美國狗仲有少少距離

依家杜sir戰術係翼鋒位置收入中路
美國狗都唔會好似上季咁 有成條邊路比佢上腳再盤扭
而佢踢右翼衛都幾失敗，而且真係曬料

我覺得CHO唔係一個扭波翼佢dribble per90係1.1，仲低過簡sir。佢比到既野係弱側既寬度，轉邊比佢將攻勢快速推進到18碼之內，前提係佢要空位去加速。呢種就真係打inside left發揮唔到，而且佢cut in處理都幾粗糙，所以我覺得CHO打rwb好過打前。

上季普狗有兩下幾常用，一係禁區頂包夾之下交斜線，同埋禁區靠左放慢再變速㩒落底傳中，佢如果打inside left反而好多機會做呢啲creative野，所以我有啲期望。

不過佢踢rwb係好撚廢，態又沉

美狗=new paizon

上埸都叫威咗兩三下嘅

CHO踢右翼衛威脅大佢好多

活動範圍好唔同，袋會overlap入禁區，美會overlap落底出波。BTW Sofa scores修正咗上場嘅陣式係4231，我對此no comment

我嫌美國狗成日都走入中間
你踢左右翼衛就係要拉邊架啦

Our home game against West Brom will still take place on Saturday 3 April, but kick-off at Stamford Bridge will now be earlier, at 12.30pm.

改左早場對西隊 西波CONFIRMED

咁你屌袋未？

早場魔咒 暫時兩場和? 修同列
對閪布準備破魔咒 輸鳩埋

利記賣應該夠換haaland

對降班隊兩輪一場都贏唔到
記憶中冇試過

Kennedy 又一奇貨可居例子

當年RB 出18m 無賣到

話說迪馬利亞單野有冇後續
有source話人有事

In a statement obtained from PSG by Reuters, Brazilian defender and club captain Marquinhos said his parents' home had been robbed during the Nantes game while his family was there.

"But nobody was hurt and everybody is well. French authorities have launched an inquiry," the statement said.

法國驚察會調查

PSG老細連特工都殺
使撚法國查

真·林仔出世
名好長

middle name啫，平時都唔會叫架啦

所以係叫 Frederick 定 George

咪Frederick

呢個名好似好把炮咁

🚨🚨| Hazard will most likely be OUT for the whole season and miss the Euros too.
@marca [🥈]

❗️| Eden Hazard’s team believe the original ankle injury is the cause of this. He hasn’t felt comfortable on the pitch since November 2019. It has made him change the way he plays and runs, which caused all of the muscular injuries. Another ankle operation could happen.

應該就咁叫Freddie

蝗軍醫加fitness 一齊落地獄

要回車先會好返

連歐國都miss，可能佢人生最後一次

Btw 上年歐國未延期個陣係咪都未傷好，仲以為延左會有機會，點知仲差左

沒有林柏特的第49天 天氣（晴）

Thank you Hazard!!!

SH 大法!!!

IQ幾多先？

買Neto好過啦

佢都完左夢啦
皇狗咪當還返25狗條數囉

古狗而家打得咁好
除番開冇咩蝕
btw kepa咁貴皇有份做成
本身好似30m release clause
好似皇冬窗想買最後又縮先搞到kepa再簽約加大個release clause

自然杜蛇上任之後，都冇乜點聽過受傷消息
我估同訓練方法有關，以前係車路士邊有咁多傷
光頭佬應該用地雷training
有咩可能3日一小傷，10日一大傷，痴線

車迷喜訊.
下季升班馬會有屈福特, 6分已袋
而般尼茅夫就大機會升唔到班

hazard ball>>>>>>光頭佬體系

干狗咪試過死老豆教波比屈狗炒4:1

有風吹戴bra拿

宜家係直頭有傷嘅，抖到100%先會出，以前可能六七成都已經擺喺後備搏下

屈仔成日正氣贏曼聯同利物浦
今季下游波冇咩邊隊喺曼聯身上攞到分, 令到車爭前4又難咗

我地今年係全英超最少傷

美隊椰子去皇係咪全職文員

Chalobah 剷草

仲有成10 場未踢wor

諾域治jm9

殺龍霸

車迷喜訊.

馬體會晉級8強有@4.00

可以好嬲好嬲住拎大錢

真正嘅英冠料

我all in了

佢留到啲主力今季再衝超

體測受傷

英冠曼城

重點唔係果到
係上面位ching 話watford 升班
但係仲有10場未踢點升

Cantwell係咪仲係果度

想睇brentford升班
應該上黎英超會幾好睇

條友不嬲去唔同post 9up

邊隊升都好
般矛呢隊閪波繼續留係英冠就得

班士利
爭啲踢我轟出局

好過般狗對住其他五隊腿張開淨係針鳩車

yes
仲有Pukki,Buendia,aarons呢d都無走

Cantwell呢單deal真係睇到猁fsg嘅on9操作
原本廿M唔使但係又鳩屎到唔肯比 結果人哋即刻抬價
根住走去買個希臘dllm返來出得一兩場就做文員

tsmikas 好似係踢left back
cantwell 踢翼多d

擺左首期入去
星期四就著背心短褲入地產鋪
霸氣講，我full paid

如果放走艾狗朗狗買佢做sub都幾好

DC第一季之後已經想走

Jamal Lewis先係諾域治之前個左閘

咁我撈亂左

手足黎，知道自己隻腳就黎斷，寧願唔做名宿，都要幫車拎番億幾磅番黎買人

4.00 真係派錢 馬會今次輸撚硬

咁係英冠屈機都合理

果時都成日傳佢想走，真既都唔出奇
不過又咁講，佢成個career 真係車果段踢得最好
所以我真係好同意搵Haaland，靚仔真係信唔過

但我地車呢家走緊靚仔路線

贏1粒那來的自信
杜蛇出名被反cup

同埋上場馬體會唔攻
入左粒後都迫搶返，車都係死頂

橕干蛇

柒碌，你係咪想講newcastle 個Lewis 呀

Imposter Hazard
皇搞到車買kepa痛蝕八千萬
世三要搞到皇蝕一億

Oblak救十二碼好似麻麻
到時換kepa守十二碼
不過mm同佐好似我地隊波今季十二碼首選都冇得踢
用邊五個踢好

計埋二五狗都係我哋蝕啲

Kai 唐仔十二碼都ok

阿特蘭大反cup皇仲熱過馬體反cup我地

冇計嫁啦
點做到古狗咁撚仆街
夏神做到盡嫁啦
一去到皇傷多過踢
以前俾49000熱狗依兩隊死鏟係咁foul都冇事

馬會見賭仔呢排輸得多 咪整番1-2場呢d 派錢波
唔係既話 邊有更多既錢比賭仔輸

而家未落飛好買定
遲啲應該冇四倍

kai 唐 azp都ok
之後都難講

朗狗豬蛇囉

大家講到一定會俾人反cup/追返要射12碼咁
我就對我哋嘅防守好有信心
應該都係會0封對手

唐

烏龍球算唔算0封？

8強想同世三重逢

收咗咧啦

想世三同我地軍醫重逢

想同Eva重逢

想中出古狗十回

聽晚
劏馬是杜曹

俾佢揸fit 賣撚埋啦

你正職係未改戲名

笑左

鬼才

好撚firm

leon巴簡直係車區清泉

賣美國狗=戇鳩 佢上返全盛一定正選料

好波

Ching第時生仔搵你改名得唔得

有神快拜

袋狗個heat map好一致係右邊喎

佢係改topic之鬼

大半年都未上返

長遠如果杜蛇想轉四後衛嘅話應該中場高佐猛 前面左CA右袋假9傻最好

未打返左邊唔計 佢助攻朗狗個時都係喺左邊

真係有風吹大巴拿

用椰狗換ok?

呢件dllm仲追？

Kai MM 戴bra拿 三個爭一個假九

你記得Mazacar三核嗎？

AZP接班人 個名似

BREAKING: pulisic has shaved his beards

Kepa咪仲似
不過係龍門

Matthew出文講Pau Torres

講真 佢留鬚真係好撚柒
本身個樣都baby face
留鬚就好似懶係扮大人咁
但完全carry唔到

自己睇下深色啲嘅區域喺邊度先啦，都係跟你屌人嘅邏輯，袋直頭企過喺更加左嘅位添，屌撚咗佢未？同埋喺右路邊線以外掂波都可以有唔同原因，你覺得佢唔企喺右邊係out of position嘅，咪cap圖出嚟睇下嗰下攻勢佢企嗰度合唔合理囉

更加已經唔想再嗌咩「佢踢左右翼衛就要點點點」呢啲論點，陣式係死嘅戰術係生嘅，講過好多次你睇嘅咩343、4231呢啲係簡化俾大眾眼一眼就大約知企嗰個位係邊個咋嘛，當中個別球員各自嘅指示要做啲咩要求係點咁簡單雞幾隻數字就知？先唔講Sofa scores都改咗做4231先啦，所謂「打翼衛就要做返翼衛嘢」，宜家杜曹話當佢係一般人打機理解嘅翼衛咁用？咁嘅都係嗰句啦，袋做「翼衛」下下上到咁前入晒禁區，依你嘅定義，佢都做唔好佢嘅「工作」啦，屌咗未？你想睇返你心目中嘅翼衛啊嘛，叫返干地返嚟改造袋變到摩西斯咁囉

就咁睇 同天神有乜分別

天神勁啲

上場個樣成個飲水咁

劏馬師

贖罪券

As we have shown in this analysis, Torres had the potential to become a world-class defender. He is an important part of Villarreal’s defence, while his ability to pass and organize the attack makes him a crucial part of Emery’s tactics. He has established himself as one of the regulars for Spain as well, and we can expect him to play alongside Ramos at the Euros.

However, Torres must improve his defending if he is to reach the top of the game. We have mentioned three key areas that need to be worked on: 1v1 defending, anticipation of movement in front of him, and the ability to play offside traps.

嗱，你想睇嘅翼衛就係咁打架喇

better

諗一諗之後笑出聲

同埋好簡單一樣嘢係，杜曹如果係用RJ，即係傳統打閘位嘅球員打同一個位嘅，佢自然都真係用返傳統翼衛嘅戰術架啦

上次體野直播佢笑鳩Torres 防守意識屎

最重要係留鬚咁耐冇場好波
mm剪番短嗰頭都勁番好多

sofascore話4231你就信

今場根本就係三後衛佈置
同埋呢個佈置之下 我無講過翼衛入禁區有問題
袋狗都經常會喺邊路壓入禁區傳中造成威脅
唔好扭曲我講野

另外你拎heatmap黎講我覺得係視覺上有誤差

whoscored呢個用一點點去睇就清楚好多
袋狗集中喺邊路 就可以支援到右路收入中路嘅翼鋒(Ziyech)
但你睇番上面passmap
Ziyech同理應靠邊嘅美國狗係完全無連動
當然唔單單係美國狗責任 但佢係邊路攞唔夠波 某程度我覺得佢都無盡到翼衛嘅責任
對紐狗個場 無論左邊定右邊
邊會有呢個情況出現

支持依d 高質素討論

nouman分析天神sir

佢踢左邊都唔會突然紅色箭嘴
佢傳控射都廢哂

如果繼續踢呢一個三後衛陣式
喺現有陣容已經有RJ CHO呢兩個翼衛嘅情況下
我覺得改造美國狗踢翼衛係完全不必要
而對列斯聯呢一場我直頭覺得係杜曹實驗失敗咗
有少少係為咗出佢而出佢咁

總結一句
美國狗唔應該再出現係翼衛呢個位置
佢要踢都係前面兩個攻中嘅位置

火清認真傾波原來咁有point

美隊依埸係翼衛就防守唔夠徹底
係翼鋒進攻唔夠自由度
失敗的實驗

條傻閪又黎扭曲人講啲野

應該躝，有價好賣，踢得幾好都好，踢唔足半季無資格留係度

之前攞波要擸一擸個頭

Agger

認真傾波既火清

我覺得係椰狗做唔到佢suppose要做既野
有乜理由佢兩個個連動可以小到咁撚樣

記唔記得上場最好機會就係美國狗邊路壓落底線 傳中比夏維斯右腳軟弱地射門？
仲有幾球美國狗壓落底線傳中都係門前掠過
呢啲就係我想翼衛做到嘅野

呢一球美國狗去咗中場攞波
個波傳到比椰狗時 其實右路係空哂
如果美國狗壓住條邊路 呢球傳到比美國狗 又係一次大機會
但呢球美國狗就落唔切底 最後椰狗就cut in射波

全場波都有兩三球係咁樣
我就唔花時間cap出黎啦
但美國狗成日走入中路 我認為真係會令球隊攻勢無咁入肉
明明佢靠邊壓入禁區傳中咁撚大威脅

佢需要自由度 撚伯時期喺左路同mm 捷狗幾夾 上場打翼衛佢係跟杜狗指示幾下落底出波 同佢一路以嚟左邊玩時間停頓 做配合好唔同 杜狗一嚟又成日打唔同位 感覺未發揮到佢多過佢真係廢

所以我都話唔係單單美國狗責任

講真 我講成大段野都無屌鳩榮清
真係對事唔對人咁傾波

希望榮清唔好覺得被冒犯

屌你老母閪咪撚扮識波啦仆街

今日食左咩 做咩咁認真

但大家想睇你兩個繼續互相冒犯
互相屌老母

美隊點睇都唔啱打翼衛啦
今季應該都無四後衛陣式睇
快手幫夏基美返嚟仲好

上返既時候係季前集訓？

自從撚伯頹勢開始班前場一路冇波入到宜加 都已經分唔到係球員廢定點 換埋教練一樣唔識入

夏神而家都係垃圾

無架啦
杜曹係多蒙特都係咁用
佢打左定右都係鍾意cut in 多

翼衛的思辨之旅

我覺得猛狗果場重點去邊度 啲波就會跟住佢走

猛狗係前場好小甩波同控失 今場佢靠左邊打 啲波就去撚曬佢果邊

所以我覺得美狗係右邊冇肉食 係因為椰狗做唔到佢要做既野 試下比猛同美隊靠右打 我肯撚定美隊落到好多底出波

但係中場內切 例牌要有閘走上去邊線個空位（好似係）

而家椰仲排得前過美隊
繼續打三後都係賣啦美隊
四後仲可以留低嘅

因爲mount會主動現位
椰子比我感覺係個波到佢附近先開始現
mount係果波係邊都會

佢而家連半季好波都冇
落場冇腳好波
仲死攬嚟做咩
著住10號做球隊核心
下下等佢嚟救命 賽前都可以冇啦啦整親
如果連社狗都激活唔到就係咁先

咁講成個前場賣得啦 個個都唔識入

椰都叫做有現
但佢上場控啲波同雲狗既水準冇分別
但椰子係有波底 我希望佢可以快啲適應到英超波到人到

個前場真係好低迷
本來上季有ca做收割
點知佢變左廢人
timo打算買返黎做收割
點知變左助攻王

仲高水過bet365

bet365 3.75

買左未？

而家講賣唔賣根本言之尚早 你話攻到砰砰聲係得一個人廢咁係個球員廢/踢法唔啱咪賣 同埋三後轉四後打法又唔同 復唔復活到又係唔知 總之都係要比杜狗執到咁上下再講啦

世三返嚟打翼衛有冇得諗
無咗速度 多咗份經驗

唔好玩啦佢點會返後場回防

岩呀 講到前面個個on fire 得ca一個唔識入波咁⋯
畀啲時間慢慢操番個比賽狀態先啦

美隊係咪應該打雲拿個位

兩個輪流打 前提係美隊打返起

車區 個個都係改名之鬼

你個名係備戰黎緊果場用？

美隊傷終多過踢靠佢就仆街

多仔個細三就得

贏左就用得

我都同意呢個右翼/rwb位係要拉邊打，但play by play咁睇，右邊咁空似係因為有人man mark跟左pulisic落中場？冇片唔係好知前文後理係點

Dybala今季廢到仆街喎

前場收購目標只有Haaland
其他全部摺埋

不服來辯

如果美隊信唔過 想買多隻翼可以做1on1戰術

夠靚仔就得啦

CHO夠做

我覺得1隻唔夠

賣椰狗換Pedro Neto

椰子同vdb ajax孖寶會唔會一年就敗走哂

收返龍虎切，推猛去打邊

呢個正

如果杜狗肯用返cheek已經好開心

趁低吸納

咁不如簽我 平好多先

名宿手下
任何表現都唔可以作準
唔係成隊垃圾車賣剩mm

YES
吹大咗啦戴巴拿
下季淨係追夏蘭 夏基 艾拿巴都夠做

有身型有腳法 用嚟打假9做前場支點

咁要摩西斯好過

Cho都係發展落底最岩佢

無論u18定u23都全隊犯太歲
u18 2分鐘內中兩次柱

First team借緊運守四

跪求車區手足燈少啲青訓

咁搞法 有機會升返上年降個三隊上嚟

你自己睇下袋喺禁區嘅密度同美嘅密度先啦好唔好？圖又係你自己搵出嚟但又講到1999咁，同埋都係嗰句啦，你話美out of position嘅時候又有冇cap圖證明佢嗰刻係唔適當咁停喺你口中嗰個唔啱嘅位呀？同埋都係嗰句啦，我有興趣同你嘈咩343定4231呀，呢啲數字其實得你同伊狗先會攞嚟去睇死一個球員一場波要做咩咋

勁果水已經上哂一隊又要儲返幾年氣

好撚誇張 全場㩒屌對面零攻勢
38’ 罰球中楣
40‘ 中柱
42’ 解唔到圍禁區大混戰失波
44‘ 再中柱
全部嘢5分鐘內發生

簽我先

袋係禁區密度咪高過美國狗
有乜問題？
踢翼衛咪就係要多去靠住條邊路壓入禁區出波

美國狗上半場初段做到兩三球 都好有威脅
係唔知點解之後成日走入中路

我就係話今場都係打三後衛陣式
個佈置同一向杜狗嘅三後衛係一樣
可能佢對美國狗嘅要求指令唔一樣
但踢出嚟就係見到
翼衛一拉邊壓入禁區就有威脅

我唔係話343 4231就係點點點
主要想指出其實對列斯聯 其實佈置上同之前嘅比賽都係大同小異
對翼衛嘅要求都係要一樣

成日話你想「翼衛」呢樣嗰樣，咪cap埋一個傳統閘、一個現時唔top 1都有top3嘅翼衛出嚟去同袋美呢啲進攻球員稍為退後少少時作對比囉。覆蓋範圍唔同之餘，都講咗好明顯杜曹係想做咩啦，咪就係想呢啲球員可以同前面嗰個翼去做配合囉。咁我都成日強調美呢一場就偏偏唔係喺禁區cut in入去做組織串連，而係習慣性推返右邊落底囉。都係嗰句，咁撚鍾意嗰個球員擺嗰個位就一定要做死嗰樣嘢嘅，咪叫返干地返嚟改造袋美囉，實啱晒你口味啦咁

咪cap埋俾你睇用RJ打同一個位時嘅覆蓋範圍囉......咁都要死坳RJ同袋美一樣jm9啫？睇下其他傳統閘同一個進攻翼鋒嘅分別真係好難？

Moses下季返黎Rwb

唔係做死個樣
而係我覺得美國狗係杜狗麾下 都做到唔杜狗想要嘅嘢

有冇睇到passing map?
今場Ziyech同美國狗完全無連動
呢樣我會覺得有部分係美國狗對杜狗麾下翼衛呢個角色 所做嘅功能唔清楚

杜賊有樣野做得唔好
就係覺得所有打翼同打閘嘅人都可以做翼衛
明明美隊同捷都玩唔掂呢個位都要夾硬出

所以我由到頭尾咪話袋狗做進攻翼衛好過美國狗囉

唔認同
佢擺RJ同CHO係戰術定位係會唔同
擺Alonso同Chilwell如是

我同榮清執著緊係CHO同上場美國狗嘅分別

唔爭在借埋女足啲運去拎歐聯

我覺得佢仲係沉於cut in想直接得分 不過佢咁諗係合理嘅 上年靠佢咁先carry到撚狗 我諗tune返佢做落底/多啲造波都係小事 正如你咁講算係戰術理解上不足

所以我覺得 真係想佢重生 應該要踢攻中
翼衛呢個位置唔適合佢

好！

都幾撚肯定美隊個作用係拉邊
如果唔係點解要出椰狗係個右邊false 9
要佢cut in踢 我唔好出袋狗同美隊？

根本就係椰子做唔到佢要做既野
都係果句 試下比猛狗踢椰果邊 美隊一定勁多波落底

[前四夢碎] 車路士球迷討論區

#247 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「我嫌美國狗成日都走入中間
你踢左右翼衛就係要拉邊架啦」

我從來就冇話美踢得好過袋，但你一開始就攞呢樣嘢去judge一個「翼衛」要點打，呢樣就係你晏晝一路死lur嘅嘢，咁你晏晝咁唔鍾意一個「翼衛」入中路，宜家又話係judge佢同袋對比佢較差先judge佢，你到底買邊樣架你？

我從來傾波都係講一隊波個隊型係有幾個phase

你條傻鳩咪撚發癲燒埋落我果份啦

又中
壽星仔Joe Haigh一場3柱

車區內戰，正式啟動！

同椰冇連動嗰樣嘢仲簡單，攞返椰美嘅活動範圍已經解釋到啦，一個慣性想落底出波，一個就唔入禁區接應+今場企得特別後，兩個本身根本冇合作嘅位喺度，呢個問題我都即時講過啦，但都根本唔關你一開始個arguement事，因為你一開始就係喺度講緊一個打嗰個位置嘅球員要做咩喎

打喇打喇

對列狗場波 右邊攻勢得上半場落底果幾下
椰美個連結小到無咁滯

如果杜狗真係落左order要美隊cut in踢，之後棄右路既話 佢都係撚狗之流

美隊都係走啦 唔想因為佢搞到我哋車區內訌

我唔理咩翼衛咩走中間，總之上場椰狗美狗都好撚廢杜狗唔搞好佢就唔好出

佢唔係英格蘭人咩

希望未來十年見到佢地互含

22號=內戰
安，ca，椰

仲差個9號

正

差個夏蘭特

過埋聽晚 專心聯賽 冇佐冇猛 點踢

咁樣衰就咪埋黎啦

Baka

如果係砌個樣靚嘅組合一定係戴巴拿
如果砌隊好波嘅一定係夏蘭
各有各好

有個祖父輩親人係蘇格蘭人

成班蟹貨

今個夏天都唔洗諗住散貨
隊隊都冇錢, 貼少少錢借得晒已經偷笑

Adams has played for England at under-20 level but is eligible for Scotland via the grandparent rule.

廢撚左條右路半場 伏撚到仆街

呢點絕對同意

最核心果兩件

今次認真係考牌之戰，中場兩件係高狗毒毒無懸念，Kai應該係踢mm個攻中/假九位，但係其他位置點配搭就考杜sir智慧

美狗out

Timo唔係正9號位嘅話數據幾好

佢而家似左翼多過9號啦

巴哥 DC呢種唔靚仔既係車先勁

軍刀 托子 Mola All GG

我估雲豬椰

算撚數啦佢，作為一個主力成日受傷，仲要大半季都未執返好個態，隊波靠佢開飯就真係死得

巴哥唔靚仔但係好撚型

Both
我一直堅持 杜曹麾下嘅翼衛係要拉邊踢
其實我唔係講翼衛呢個位
係杜曹體系對翼衛嘅要求

尋晚講過
班廢人好難賣得走

唔會豬啦
幾場無出啦喎

波狗 撚狗

講真 gilmour可能係杜狗嘅暗黑兵法

我估豬點都會出，用嚟牽制馬體後防，至於雲椰我估就係後備

雲一定正選

雲袋應該有得出

雲kai袋應該係最好組合

改名鬼才

豬會出 因為獎勵足球
雲袋都會出 而都係近期腳風較順嘅翼

中間係咪J5同MM要停賽？

其餘位置我諗
簡迪 Chiwell 天神 魯魯 AZP

牙石真核

t施華係咪已成廢人？

Offer三年約比佢

世界盃完之後即轉做防守教練

嬌比社狗水撚咗留低
Scotland 23年黎第一次quality 國家隊大賽正賽分分鐘入唔到squad

如果杜sir進取d，右翼衛應該係出袋唔出rj

美隊就同Kai做豬sir身後嘅男人

下半場先出雲椰，椰放長波比雲反擊

我估係咁出：Mendy, Azp, 天神, 魯, 毒, 高, 袋, 朗, Kai, 美隊, 豬

Kai Timo Giroud 機會大啲

點睇都唔會進取
同埋洗咩下半場
下體一定焗攻

我係怕佢矢住我地守得，變得太保守，真係出五後衛

杜蛇點都唔會放棄進攻足球啦 如果聽晚兩邊都前場逼搶 對我地仲有利

馬體會一逼 我好撚怕毒狗個位出事

好怕天神出事

我想我地快d撳多一球，下半場就可以縮後d慢慢嚟

點解你覺得杜狗係進攻足球
其實佢有時都幾保守
唔記得左佢上年psg都係打防反?
其實睇左佢呢排
覺得佢似戰術大師type多d

吾皇好慘

一出事
就跌番落谷底

成日吹到加度素係佢千里馬咁
但次次季尾又唔買又不和

歐聯次回合
三後衛陣式
對西甲一哥

諗起都有PTSD

一嚟班乞衣無錢
二嚟Bakayoko真係廢 實力又見哂頂

摩納哥當年最廢果件

唔似得飲水嗰啲撚頭咁呃飯食
但仲未搵唔到落腳地

施迪比廢d
仲有件lemar

其實真係係應該借出去
暫時淨係踢過一場足總盃
平時連bench都冇得坐

佢同Anjorin浪費咗半季

打防反要好爽快 如果大家冇估錯中場係Asus 毒 咁難啲做到 再者出Alonso嘅話縮後可能會俾人撚到甩皮甩骨

from鷹

Hazard希望返London醫治傷患，因為James Calder呢位醫生2017年曾經幫過佢做過手術，Hazard認為Calder比較可靠

回家吧

聽晚係gilmour嘅表演時間！！

啱啦
倫敦啲醫生係好啲

阿狗隻獸醫都係倫敦醫生

返咗黎就唔好返去啦 我地仲係一家人

回家吧！世三！

阿狗嗰啲庸醫嚟

世三回家踢返兩三年先

魯狗

當年醫到卡蘇拿差啲斷腳個獸醫好似去咗猁 今年猁啲人就傷到67咁

1/4人工借一季番黎

北倫敦=深圳
泰晤士河=深圳河
阿仙奴=深圳人民醫院

Thomas Tuchel confirms that Thiago Silva and Tammy Abraham won’t be available for selection against Atletico Madrid due to injuries.

咸

史上騙局

Tuchel says “stop reading...read a book” (several times) regarding rumours about Werner’s future in doubt.

Hazard come back and wash dishes please

救命 無泰銀

呢個群組真係好不健康

下
就咁？

好撚臭煙味

食完打茄輪

咁撚多加密以為有咩睇

女人煙來

唔好意思我想退出群組

more啦屌你老母

我屌你老母親

有冇ching覺得車post好大陣mk味

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人文章，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級文章，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

Thiago Silva
MM
J5
Tammy

打 碌 撚～～～

我屌你老母

冇mm真係唔知點打

表達左d咩？
LaiHing 仲好睇

打你老母

美隊d圖咁嘅質素有無考慮開pay床同電子雞一決高下？

要出線了

無野睇就咪撚PO啦 屌

現實 十分鐘就失個作客入球

嘩屌 盒煙邊度買

得韓國先有得買架喎？

俾啲福利=半張

我係美國旅行試過 好似糖咁

搞到呢度烏煙瘴氣

我啲室友唔食煙 唔係我地既

理大圍城仲可以睇

好多女仔同mk仔食

以為車post係acg毒撚專區，原來係mk仔專區

好食？

？

台灣有得買 但台灣最正應該係哈密瓜

甜甜地
啲人貪佢多味

Email, LaiHing 露得仲多

又IG化

你帶領先

擺呢啲相上黎係搏乜?
講食女大把人食得多過你
用意何在?

我係手殘crop漏左 但我po車既野囉

第4條女既 ？

youtube一陣有live training

車區見到呢啲post ，證明自己老啦

MK到

杜狗又打開屋企門口比人任睇

講得啱
成日爆哂自己啲野出嚟

法律狗心諗：魯狗態度幾撚閪，又有位寫臭佢

轉左做三級
未ban

戰術大師怕咩

電檢唔係一早就評佢三級咩

比比蛇教訓完都仲唔知驚
係都要show哂出嚟俾人拎嚟研究

好似放映核准證未ban

魯蛇黑記

開完press conference 就training

國安部 上次啪開隻碟兩半電檢夠話唔關佢地事

龍都要做passing + positional play training

屌
呢個係must

好撚大雨
Live lag到仆街

mendy 好似睇唔明咁

灑水黎
開車官網睇會好d

屌 原來係噴水

用埋依個改良仲正

完

屌
杜曹撚狗咁撚我地

cech係咪唔會再落黎監場

聽晚出局 社狗可以再度失業

見到頭套背影

史丹福橋即炒

獌好似仲想買中場

做後備殺手

史丹福橋都係在泰晤士河北面

Vdb 我覺得幾好啵

Bakayoko 22m 即放
可分期

同般奴普巴撞哂位 唔通出三個正cm咩

倒轉比埋22m獌但條件係要佢用吾皇就有得諗
巴卡果種廢唔係一般嘅廢

殺死比賽

番倫敦任食Five Guys

返黎守飲水機 遞下毛巾都好

鏝話咁快領先兩球，又多一場比阿古路練波

輕鬆到

轉咗台睇蝗

慕遜加柏宣佈教練離任之後全敗

兜兜轉轉咪又係嗰個問題囉，袋入中間嘅密度比美仲多啊，咁你屌咗佢未？你一開始就美vs你眼中嘅「翼衛」，宜家又美vs袋？你尋日成個晏晝講咩美入中間啊乜乜柒柒全部都用得落袋度架。

你要話袋踢得好過美我絕對認同添，但你係都要講你心目中嗰個「翼衞」係同一般翼衛一樣咁打，咁你應該攞美同RJ比啦，但跟住又會無啦啦淨係focus喺美袋嘅比較，更加抵死嘅係一時又話佢應該專心拉邊落底出波唔好入中間，佢做唔好「翼衛」嘅工作，一時又會無啦啦講RJ冋袋嘅打法唔同，只係坳美袋邊個好啲？搞清楚你想judge佢啲咩先啦，shift嚟shift去都唔撚知你想比較咩。

戇鳩龍

希望8強抽中鏝

蝗穩了

梗係有猁可屠

穩啦 臨尾打多個球證

鏝一定係最難踢，其次係拜狗，其他其實車唔佔上風都肯定有力一戰

袋入中間密度仲高過美國狗？

依番我上面whoscored張touching map
美國狗 對Leeds 掂45次波 有21球係右邊路 佔46%
袋狗 對紐狗 掂54次波 有29球係右邊路 佔54%

我已經無計埋壓入禁區右路掂波嘅次數
因為袋狗優勢仲明顯
呢一個數據就證明咗袋狗拉邊掂波多過美國狗
所以唔存在美國狗入中間可以用得落袋狗度

乜野我心目中翼衛嘅打法？
我一直都係估算緊杜sir戰術之下翼衛嘅打法
由多蒙特到PSG
杜sir戰術就係需要兩邊翼衞拉邊 因為兩個翼/攻中係會收入half space造波 需要兩邊翼衛拉空spacing

而今場我嫌美國狗成日走入中路
我有數據（當然係同之前我覺得拉邊做得好嘅球員比較啦，唔係點分優劣） 有cap圖
話佢真係做得唔好 無做好杜曹戰術下翼衛拉邊嘅角色
呢個角色唔係我心目中對翼衛嘅要求
係杜曹戰術對翼衛嘅要求

Feel到隊波好有希望
凌晨五點繼續內戰

同埋波圖 遇著Pepe又上身 唔荒入到波

聽晚輸嘅 全post截肢

我緊張到幾日無食過嘢 由上星期五開始夾埋瞓得幾個鐘
輸波我應該即刻暈低

又要做英超之恥

瞓唔著入波台搵po睇 見到巴打
放鬆啲 身體健康緊要 have a nice day

多謝你
人間有愛
車區就係需要呢啲正能量

我祝你快啲瞓得著
加油！

你淨係數掂波數字嘅同時又有冇考慮埋嗰場另一個右翼或者右攻中，甚至右中中個位啊？簡單啲講就係，又係嗰句，你口中個out of position時佢係咪出現嗰度就唔合理？如果隔離個partner收返入更中間嘅話佢仲企死喺邊嗰度把撚？

Heat map本身就更加反映到一個球員嘅活動範圍，而我鍾意用Sofascore個heatmap係因為佢已經將你係咁講嗰啲觸球數字combine埋一齊而唔係佢行過就已經court，你就係咁數佢掂波個位，本身就有我上面講嗰啲bias喺入面，仲要本身個數字係咁近就唔好攞出嚟講啦，唔講仲以為美嘅活動範圍集中晒喺中路啊，事實就係袋喺cut in入中路方面比美更加積極。

至於你講咩杜曹喺以前點仲搞笑，杜曹以前打三中堅都好，咁就代表宜家呢套三中堅同以前嘅一樣？係啊以前即使杜曹係會用進攻球員，包括以前嘅美，打343入面個「4」/352入面個「5」嘅兩邊都好，佢地的確係企得邊啲去拉邊。但都係嗰句，你要用呢個argument嘅，袋宜家打343入面個「4」嘅右邊時佢更加係傾向同右翼/右攻中做配合，由佢地拉開守衛而等袋自己可以入楔，呢種直接打兩個右翼嘅踢法，本身都已經同杜曹以前嘅唔同，而你係用「以前杜曹嘅翼衛都唔係咁」呢個論點去judge嘅就judge埋袋唔該。你要睇杜曹以前嗰款「翼衛」嘅，可以睇RJ，反正一講RJ你就會突然間會講到兩款「翼衛」係唔同打法。

正能量之鬼

個攻中partner收咗落中間 個右翼衛拉邊咪可以壓落底線出波
對列斯聯上半場 美國狗最有威脅果幾個就係由邊路壓入底線出波

heat map計埋防守/由攻轉守時嘅數據
我用觸球數字係想集中番我地講緊進攻問題
拿 我真係無講過美國狗防守問題 我由頭到尾都講緊進攻問題
而觸球數字我認為可以排除翼衛喺逼搶/防守時嘅企位

而你話袋係cut in入中路比美國狗積極 我就真係不敢認同
我呢度唔講射波 因為cut in入大位射波 並唔係杜曹下右翼衛最重要嘅進攻板釜
對曼聯、對般尼、對紐卡素 呢三場袋狗入楔射波合共得三球

我攞傳球黎做例子

CHO傳球位置好明顯集中係邊路
當然佢都偶然會cut入中路做配合 呢點我無話唔得架 咁做配合梗係唔可能企死一個位
但你可以見到袋狗踢右翼衛 係多喺邊路發展 而非你所講「袋喺cut in入中路方面比美更加積極」

再睇一睇美國狗上場嘅傳球位置
喺中路傳波同邊路傳波幾乎成五五之比
但明明佢係邊路傳波 真係有威脅做到出黎 上半場都至少兩球啦

呢幾張圖其實都印證咗你所認為嘅事實—「就係袋喺cut in入中路方面比美更加積極」係錯誤
就觸球位置、傳球位置兩方面去睇佢地嘅進攻
美國狗喺cut in入中路方面係比袋狗更加積極
亦都係我覺得美國狗上場踢翼衛呢個位置踢得唔好嘅地方

至於點解講以前杜狗係點
我認為喺進攻嘅佈置上 杜曹嘅PSG同車仔係有類同之處
而攻中收入half space + 左右閘/翼衛拉邊 就正正係類同之處
所以我覺得如果一日踢三後衛呢個陣式 而攻中收入中路
左右翼衛拉邊係非常重要嘅
而美國狗係上場呢一方面的確做得唔好
如果呢場拉美國狗係杜曹嘅實驗 我會形容係失敗
美國狗以後踢番攻中啦

今晚碧驚
真藍必睇

tldr

內戰！內戰！啪啪啪！

Tldr

好簡單啫，你宜家淨係猛咁喺度qoute傳球位置同觸球位置，本身就有另一個bias，就係佢地佢掂球嗰刻或者傳波出去嗰一刻嘅位咋嘛，咁佢持球時嘅走動方向呢？佢迎波之前嘅位置呢？咁袋就係喺接應後就係會偏向會持球cut in入中間half space位同禁區啊嘛，呢啲又係heat map印證到嘅。咁袋唔cut in都會落底出波，袋crossing個數都多嘅，但你宜家只係focus喺一個球員喺某一點出現掂波同傳波，你都係冇再去睇埋佢之前之後做嘅嘢同佢喺場入面嘅位置，更加冇考慮埋佢隔離嘅隊友企喺咩位，咁樣就一路喺度咁judge杜曹嘅「翼衛」要點點點，咁冇意思啦

今晚最後考牌戰杜蛇定杜狗

8強見吧！25古、漢堡特

狗硬
無4件主力vs對面夫添

Tammy

今晚又要睇到心驚膽顫

未驚過 買咗入球大車仔出線

「咁袋就係喺接應後就係會偏向會持球cut in入中間half space位同禁區啊嘛」
不太同意你呢句

如果接應後佢係偏向cut入中間half space
但佢射門/傳球數據證明唔到呢點
反而佢係邊線/禁區內 傳波就真係多

同埋heat map盲點係佢會計埋前場逼搶/反搶嘅企位落去 令我哋講進攻企位有誤差

瞓前內戰
瞓醒都係內線
車區日常

Tldr

袋同ca進攻係打翼
完

漢堡特得譚仔可能可以同佢喺觀眾席見

你肯定有bench坐？

都係嗰句啦，你尋日個Argument係「做一個『翼衛』係應該拉邊踢」，我根本就冇咩興趣去比較袋美邊個踢得好啲，因為呢樣本身大家有共識。但宜家個問題係你一開始就根本係比較美同其他翼衛，我個argument從來都係「美其實做嘅角色係同袋差唔多只係佢做得冇咁好」，而袋根本都唔係你所講咁淨係拉邊落底傳中，你自己cap出嚟嘅圖本身都同咗你講袋都會入返偏中間嘅位置迎波啦。都係嗰句啦，你想睇嗰啲做到你口中講嗰啲嘢嘅翼衛嘅，你可以睇RJ，佢咪真係exactly咁stick喺邊路囉

聽朝馬體會上映今季R聯首隊次回合反cup

入球大
車d把握力咁撚衰 呢d死守波開大9成輸
雖然深夜西波已成過去 但呢場應該冇乜交易

今晚雲狗入波 收曬啲反雲戇鳩仔皮

就係bench都冇所以喺觀眾席
即係坐包箱嗰啲位

今晚

Giroud
Odoi Werner
Alonso Kante Kovacic James
Rudiger Christensen Azp
Mendy

90%中

你真係用心良苦=.=

上半場輸1：0
下半場攻上去輸多球反擊2：0出局

原來法律狗又俾人jer

又燈

入球大點開 對面入你兩球守到你完場
我地前線d 垃圾級把握力比人守到一棟都無

杜sir場場都搵天神隔開魯蛇azp
證明內閧係真
In law sir we trust

1:2 輸作客入球
一定全車區嬲到連推兩個po
終於唔洗諗等食早餐好定訓一陣好

Leon蛇

放長雙眼睇囉

我破左燈好耐啦！

AZP 隻手要包到幾時

同頭套狗一樣 包住都係for心理作用
AZP = 腕套狗

場場踢完都插喉
包住d針孔位

馬德里體育會近期有好消息，後防大將荷西基文尼斯傷勢已無大礙；早前喪母回國奔喪的墨西哥中場赫達靴里拉，亦已歸隊。射手蘇亞雷斯今屆在西甲雖入球頻頻，但在今屆歐聯卻未有進帳。

正！通常對手愈不利，我地就愈不利

下季sule過黎幫幫手

見到蘇狗未開齋就知首名入球要買邊個

世三回家咁多負皮

屌係wo
成浸劇本味出黎

愈多利好消息= 車輸既機率愈高

受傷
我以為係包住限制自己隻手唔好拉人

世三係車做慣大佬，過到嚟無得踢又會唔gur

對面連勝=車輸
對面連敗=車輸

打主場連敗猁=車贏
收你皮

明明三星期前贏左下體，車區一片喜喜洋洋
依家就已經洋溢住出局既悲觀情緒

杜狗蜜月期已過

沒有林柏特的第50天 天氣（晴）

聽朝4:00 你會做緊啲咩…？

睇杜曹輕鬆劏馬

晉級歐聯原來殊不易.....更多凄凄慘慘的故事

一於今晚劏左隻大巴去

班黑記真係抵比人串

天神迪加都係時候自爆。。。

我不知道

但巴出了局
退出歐聯 就不必打美斯唔match

根度簡係咪有孖生兄弟
今年勁到成個撚蛇咁
前後都有

今晚下體會失守

車路士1-2 馬體會

琴日冇買到下體晉級4倍
而家得返3.6

今次有隊友一齊係史丹福橋慶祝了

尋晚臨訓買左4倍

正常都買馬會

連修頓列斯都睇穿社狗
好難唔難西甲榜首

馬會見Cwa 出唔到+成班車迷買贖罪券
即刻做野

未來最強之人，可能已在陣中。
英超U21球員於各項賽事製造入球排行榜：

科頓-20球(11球9助)
薩卡-12球(6球6助)
費蘭托利斯-11球(8球3助)
尼圖-10球(5球5助)
夏維斯-10球(5球5助)

咁都入到榜Thank you Barnsley

Cwa係咪掛得靴

痴冠

年紀大真係一傷就傷好耐
但我信會續佢約

今晚肯定贏唔到

今晚0:0啦

0-0出線

最好啦
一失波就仆街 前面根本唔識入波

今晚雲狗入波

仆你個街呢下笑到我噴飯

一秒由金球變笑話

今晚如果出局車區會點呢

哭喪>杜狗躝>內戰

搵佢出火

屌死佢

杜賊今晚就露底

之後都搏到十二碼

施蛇上季嚟英國就踢左全盛痢出局 今季嚟就踢垃圾車出局

冇我轟點識入波

過兩日BENSON同SUNNY LAU開追悼會

Fm終於有marina數據 仲要幾靚下

Negotiating 19

施華就算出到都未必比佢正選
咁耐冇傷, 突然間比場大戰佢

仲要冇任何攞證書啲training都有10 可以教埋波

Man management 20
Motivating 19

Flick sir教國家隊既話 拿蛇可能會去拜

今晚要出阿朗，馬會戰神

希望咪撚出捷狗美狗兩大廢柴🙏🏻🙏🏻🙏🏻🎉

Flick好似同高層反面
收購唔聽佢支笛

咁佢死緊
成班大帝

帶隊波攞六冠王 但畀埋啲sarr roca moting貨色佢 拜個總監都痴痴地線

十足十利維
計到盡唔知慳乜

我地呢到都有個

嬌已成condom

三件無end product嘅垃圾

我地嗰個改過自新啦

依家先19歲 遲早大把機會 仲要佐簡都就嚟30歲 過多一兩年都無可能場場出

希望嬌有耐性等

今晚完場後內戰agenda:
1. 何謂翼衛
2. 德國水貨孖寶
3. 美隊去留
4. 簡迪應該單防中定雙中場
5. 屌你老母佐真奴
6. 天神交夠學費未

國家隊唔係Klopp??

今晚無左都有得屌
屌佢食左黃無得出?

打得好都可以屌
點解冇出唔屌得？

我無話翼衛要企死邊路
拉邊打嘅意思唔係企死邊路就得

但對比番袋狗同美國狗製造威脅嘅地方
袋狗係邊路觸球/傳球嘅比率真係比美國狗高
比美國狗 袋狗真係多係邊路發動攻勢

支持高質討論！

亂食牌搞到無得出 令球隊無左主力輸波 同上年一樣
屌你老母左狗

係 屌佢搞到中場零創造力

除咗識橫傳仲識咩

搞到華錫同毒毒都淨係橫傳

今次好高質

feel到贏波

間中識轉邊/法比式長傳
同埋好過班中堅搵唔到人比波比人逼甩

今場邊個入波

Oblak OG

feel到阿朗素會入

使唔使放3個豬蛇咁多

三隻小豬

有皇馬/巴塞血統

希望佢快啲變佢偶像法比
比啲長傳黎睇下

上集節目應承咗大家歐聯次回合之後會開一集節目
無論今晚晉唔晉到級
聽晚一齊睇 The Blue Flag 好唔好！！！？

屌佐唔需要理由 想搵出氣袋就屌得
屌你老母佐真奴

依家睇落去佢個模板似係運動能力好啲 進攻能力好啲既佐

咩地獄賽程回顧
杜狗仲未考完牌

嬌狗其實有無end product

唔知係歐聯定足總盃 今季嬌有球遠射 射得都唔差

社狗只係打三中堅嘅撚狗
一樣唔撚識入波

其實佢遠射好過佐

1就屌咗杜曹老母先啦

全世界都屌 唔會有內戰

天神上場已經爆爆地

cwa 仲要傷幾耐

係 好撚驚

唔記得講直播時間添!

Youtube Live 3月17日（星期四）晚上 2000

洗唔洗咁harsh呀

會唔會搵埋sunny
可以講吓火力不足問題

已經預左後場至少會有一個爆

今集要遷就體波台 2130 開台
所以就自己開台 因為怕兩個人講又講成兩個鐘咁長

當日干地考到奪冠果日

好難差過佐
唔明點解佢後生打攻中 d遠射可以廢到咁

所以先要打三中堅

但無尻斬喎

撚狗識入波喎

條友剩係射12碼勁 又無扭波 遠射 埋門
都唔知邊個叫會打攻中 害撚死人

一齊dem番個和聲beat好唔好呀

天神爆硬

今晚pulisic大爆發

傳奇米基爾呢？

魯狗都會陪佢，放心
仲有文迪鳩出營

今晚高簡破地獄組合嘅表現好關鍵

係時候借michy返黎打返場

今晚Felix當我哋後防雪糕筒咁扭

老實講
睇上場睇唔出felix勁係邊
MM勁佢好多

施狗已經用兩個禮拜諗咗點破。。

三原罪kepa天神佐真奴
輸波必賴

有無清願意今晚俾泥頭車撞換我車出線

即刻整球熱狗式og

無人支援
搞到你今場無左兩個key player都夠

好驚黑短人俾人逼。。。

真

【Now Sports】英超球隊開心到彈起？德國國家隊主帥路維周二證實，因應英國的新冠出入境限制，英超兵將於3月份的國際賽掛免戰牌。
由於英國政府仍未撤銷疫情下的出入境限制，德國教練路維（Joachim Loew）順應民意，決定讓所有英超兵在最新一期國際賽名單免役。

德國國家隊向來不乏英超兵，如車路士的添姆雲拿、哈伐斯和魯迪加、曼城中場根度簡、阿仙奴門將尼奴等，而路維也拒絕重召老將湯馬士梅拿、謝路美保定和侯姆斯回朝。

德國名單將於周五出爐，3月的世界盃歐洲區外圍賽對手是冰島、羅馬尼亞和北馬其頓，路維預告首次召用兩名小將穆斯亞拿和穫斯入伍，「我們計劃帶他倆入隊，期待幾日後見面。」

拜仁慕尼黑新星穆斯亞拿年僅18歲，早前拒絕英格蘭的好意，決定代表德國，他同時是拜仁隊史最年輕歐聯入球者。

打果3隊瞓係度都嬴啦

係18

今晚4點

So I say Tuchel Out

十卜

地獄賽程回顧《The Blue Flag》 Vol. 14

自上場歐聯首回合之後，一連五場嘅地獄賽程終於完結
尤如過山車般嘅數週，真係要開番集節目比大家定下驚😂😂

主持：Benson
Youtube Live 3月18日（星期四）晚上 2000

體嘢MeWe：
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

體波台 FB Group:

豬蛇會入波

車路士提早收山

慈善車

咁一個進攻球員都係寄望佢有製造入球能力為主
如果淨係可以扭扭下搏對面犯規
我就覺得無咩用囉
講到尾馬體都似係用緊痢嗰招
利用pr將一個過譽嘅人吹大
然後搏有水魚買
賣個好價錢

Giroud
Odoi Werner
Alonso Kante Kovacic James
Rudiger Christensen Azp
Mendy

中

咪同以前hazard 打歐聯大戰一樣
無支援

唐仔同袋仔 華錫同毒毒個位置應該調轉

多謝般奴

樓主請pin般奴個留言
有哂直播時間同link

魯狗og

聽朝6點車區暴動

半場輸緊三球就已經暴動啦

主場出局 杜狗立即滾出史丹福橋

史丹福橋下即炒

Welcome back mou daddy

都係防反即食教頭適合我車

收皮啦
兩師徒一樣輸比隊垃圾十弟阿

仲拋緊10分 有咩所謂

咁人哋阿進制係同分

Baka後腳靚set

可以考慮收返巴卡自用

我一直覺得佢唔是咁差

棄將大爆發

劇本：
2隊冇攻勢 尾段我方後防自爆 飲恨出局

橋下去擊退數千 偏偏輸了那天

哈佛狗踢假9只係曇花一現

燈燈池出盡全力燈

差唔多要夢醒

希望今晚成功移除下體

重用青訓
想起新球場
倫敦球會
量入為出
爭四
歐聯十六郎
猜一球會

成7年冇突破過16強喇屌

今場大好形勢 入唔到即炒唔過份

教練名同球會名好似

今晚早d訓 夜d起身睇車仔贏

其實老鼠做咩同馬會解約
見佢ig 成日遊山玩水

干爹行得太前

杜狗2019首回合作客淨勝曼狗兩球

次回合我唔講落去啦

望下佢d數據就知啦

廢囉

Diego Costa 同 Hazard 都貢獻咗佢地嘅巔峰比車仔
走都留番大額轉會費

建議起銅像

又廢又麻煩

杜狗屎忽準備開花

今晚出線我接種科興疫苗！

玩咁大

生命硬接

咁你打硬

比泥頭車撞算啦

咁計 應該起埋銅像畀Marina

又係主場

應該係比施蒙尼

施蒙尼都算係個平庸教練
失從歐聯拎第二之後教波就好似無哂熱情咁
馬體會又跟住無慾無求
咁多年無冠都可以唔洗炒
只可以話無要求嘅球會永遠稱唔上大球會

今晚贏左我地就夠哂熱情

我打落碌鳩度

除非so9變返利記嗰陣咁猛料啦
如果唔係真係諗唔到點輸

今季最後一場歐聯，邊個唔睇就係fake blue

費蘭托利斯原來先21 以為24左右

好犯賤請左半日假，見證16強止步

希望大家買夠贖罪券比車上8強
見證歷史

好多巴打已經買左

呢個基本嘢啦？

請左假聽日 今晚輸波同大家哭波喪

2-1機會大D

熱血出局

打4兄就是對你的心血管最大試煉,
留底平安紙是對你屋企人既一份心意 !

2:1點出局

True blue

0:1
0:2

杜： 我們欠最後一腳

怕有人會非禮Marina個銅像

1:2囉

派錢

體晉級上一秒仲係3.45 下一秒變3.05

車迷恐慌性收購知出事

杜： 失球是全隊責任

馬會知錯未

4->3.05
就快跌穿3

見到我幅gif 驚覺bats 已不再陣中

杜蛇都係all talk, no action, sounds good, nothing happen

willian 都係
而家喺阿狗廢到嘔，但喺車勁都痴線

衣都係

幾時有勁過

掃金章 打熱狗

未又係得掃金章佢對熱狗咁多季加埋得一千零一場入過波

跟了

食五兄弟？

想知馬會客勝有幾多水
我呢邊買有3.0

馬會客勝有3.05

打手 reported

Julien Laurens: "Let's be honest: pretty much everything has been different from the Lampard era to the Tuchel era. Said one player: 'it's almost like night and day.'"

我轟的日與夜

希望一起身見到入8強 我轟值得入

8強：
利、钁（英）
皇、馬（西）
拜、多（德）
PSG （法）
波圖（葡）

每個國家兩隊，保持可觀性

不了 寧願食mos

你個名佢走幾耐燈足咁耐

想買波膽... 各位車迷有咩好推介
希望車可以出線

客晉依然係3.45

客勝3.05

0:0
1:1
1:2

睇嚟今晚做車迷又等於同錢作對

諗唔到馬體點輸 香港地真係處處機遇想窮都難

富豪計劃 做人做狗自己揀

大家咁中意倒錢落海
點解唔將啲錢做啲有意義嘅事

想將啲錢買落車度車出線大家開心又有錢贏

買贖罪券已經好有意義啦

有無人同我一樣會買返車 出線同收錢雙重開心

買左車，雙收
買左馬體，贖罪券

呢度啲Ching又買車 又買馬
個個都係大富豪

呢隊美帝有冇機入wc

你找哂啲電鑽鑽屎眼數未

美國係北美根本一定要入到啦

墨西哥應該弱左

仲有三個半鐘

想要牙dest

有會員有意去富咸區買樓
夢想每星期落樓下睇波

近幾年越黎越多美國人踢歐洲波，應該入到啦

我願意用今晚場波黎換取美隊巴隔離屋個台妹ig

見真章

杜狗out lampard in

唔通艾馬狗有得踢？

結果和波，晉級但要搣飛

唔洗用今晚場波黎換都要俾啦條撚樣

污煙漳氣

究竟佐高互含 定高簡破地獄呢

佐 猛停賽

oh 無睇到

卍狗停賽
姐係起碼要睇椰狗美狗其中一隻廢人！！！！！！！！！！

點解好似咁靜局咁

Fake bike

好想車出線又想買波

Tonight’s Chelsea XI:

(3-4-2-1): Courtois; Azpilicueta, Luiz, Cahill; Moses, Kanté, Bakayoko, Alonso; Fábregas, Hazard; Morata

Ching 訓左好多年？
N年前對下體會既陣

猁做唔到嘅野 等我車嚟幫佢完成

雙殺西甲一哥

有冇人鍾意睇番官宣片

經典

好撚傳奇

Zouma starts instead of Christensen. No Giroud again so Havertz false 9 again? #CHEATM

Christensen out tonight due to being unwell.

我屌你老母 丹麥狗臨陣縮沙？

出蘇狗毒狗唔洗猜出半場

玩完

Chelsea team to face Atletico Madrid: Mendy; Azpilicueta, Zouma, Rudiger; James, Kovacic, Kante, Alonso; Werner, Havertz, Ziyech #CFC #CHEATM

即炒啦

驚撚到胃痛出唔到？

Christensen not in the squad. Giroud left on the bench. Chelsea only have nine subs out of a possible 12. Tino Anjorin amongst the substitutes too.

蘇馬

...

屌

all in馬體啦 仲等

冇天神

歐聯16朗

即炒

啲主力一係打之前傷 一係驚到胃痛
但係廢果啲又長期準備好

買左@4.00 果啲清 聽日可以著半心買樓了

又要睇雙頭地鼠出醜

冇佐 猛 天神 贏條撚

成堆力架

冇天神點打

今次天神又咩料